日本sim卡

有冇人有用過呢張卡？

我問條友有冇限速佢話冇架無限用5日咁樣
但係我返到去拆開先見到
佢寫住話1gb 4g然後就最高128k
有冇人知到底係咪得1gb係4g？
我係唔係中左伏

我都試過 其實係有限
佢話無限上網只係果幾日 幾時上都得 唔係無限激數

我果陣用到無晒激 連google map都勁慢

屌我已經唔係問佢係唔係無限係問佢有冇限速
仆街水鳩我

買Sim2Fly la. 不二之選

講真 睇個樣都覺得伏

Roaming好燒電
去到BIC cam買travel sim好過
利申啱啱用完sim2fly

LM

睇頭post 懶人包

次次都用AIS sim2fly
完全唔覺漫遊用電有分別

去日本８日用sim2fly
８日有４GB,自駕開地圖，夠哂用
Sim2fly用漫遊用多Ｄ電？咩原理？

點解漫遊會燒電？
用開Sim2fly ，唔覺有分別

唔見有呢張卡喎

用親 domo 都好順 快

轉左用自由鳥
方便又好用
唯一係山區收唔到

之前用過張叫EZ Nippon日本通
都幾貴2百幾3百幾
但係 真無限數據

走左去同佢換左張，比多30雞

唔係叫你check返張卡係未限速
係叫你跟返懶人包推介啲卡去買

咩叫激數？

好多張都唔同左包裝，就算睇povider都有唔同，有點難照睇喎

gb

仲要比人呃多次 係咪戇鳩

bit定byte?

148 5日
咁租隻蛋好過LA

咁緊係唔會係148啦
$50炸